[置頂]我有方法拎到 新屋嶺 同 831太子站 真相！！！！！

就係我地要贏呀屌
聽落好似廢話 但就算知道真相又點？
一輸 被自殺嘅就一定係我地 唔洗fc
呢兩個星期我地內耗得好犀利
唔好再花過多精神係做偵探度！

我地要重拾六月嘅火
全力推行動post
全力做網絡+現實文宣
全力說服身邊人幫手
全力準備928 929 10.1

我相信烈士們都唔會想我地咁樣落去
我地付出左咁多鮮血同人命
係一定要贏呀
贏左就乜撚都有架喇 唔好再沈醉喇

光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

101集中討論 入黎攞共識

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

革命唔係請客食飯
烈士都會想我們繼續向前衝
香港重光之日亦係所有真相曝光之時

光復香港 時代革命！

幫推幫推

推

up

連登開始多膠post
推推推

Push

連思考都廢事
樓主中學畢業未？

【9·27聲援新屋嶺集會】
#主要巴士路線
來往上水/粉嶺：九巴978
來往大埔：城巴307
來往沙田/大圍：城巴 182
來往馬鞍山：城巴681
來往何文田：新巴 109
來往新蒲崗/九龍城/黃大仙/彩虹站：新巴111、113
來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
來往屯門：九巴960、961
來往元朗：九巴968
來往天水圍：城巴967、969
來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
來往藍田/油塘：九巴603
來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619

push

司法覆核要贏就真

簡單直接